朗尼：曼聯解僱摩連奴是正確的 進攻是曼聯的DNA

英超第18輪，曼聯5-1大勝卡迪夫城。朗尼受邀擔任電視台的解說嘉賓。他對如今的這支曼聯提出了自己的看法，他認為目前球隊正走在一條正確的道路上，解僱摩連奴是正確的決定。

朗尼說：「有時候你不得不做出改變，我認為解僱摩連奴是正確的。特別當你看到摩帥把曼聯更衣室關係搞得如此糟糕時，甚至就連在廚房工作的員工都不會感到快樂。這個時候就就必須做出改變。我是曼聯的前同事告訴我摩連奴下台的消息，他們告訴我摩帥與球員們相處的並不是太好。」

朗尼認為曼聯短暫請來蘇斯克查是一個不錯的選擇：「我認為這是一個好的轉變。蘇斯克查是老曼聯人，他知道曼聯的傳統，也正在往這個方向做改變，一切都在往好的方向發展。包括費蘭的回歸也是一樣，他們已經起到了效果。當你看到他們微笑著入場時，球員們也帶著微笑入場時，一切都會變得更加容易一些。蘇斯克查給了曼聯幾個月的時間來尋找教練，這很重要，曼聯這一次要確保找到一名合適的人選。」

對於曼聯今場5-1的大勝，朗尼更是讚不絕口：「蘇斯克查找回了曼聯的DNA，與摩連奴時期不同的是，當曼聯取得入球之後，球隊仍然會持續不斷的進攻，這就是曼聯的傳統，我真的很高興看到這樣的場面發生。這太棒了。」

朗尼認為想要成為一家成功的球會，任何細節都不可忽略：「想要成為一家成功的球會，任何細節都很重要，包括你的球探，你的訓練場管理員等等。每一個細節都很重要，關鍵是要他們能夠與球會相處融洽，帶著微笑來工作，這樣的話才會取得成功。」

曼迷：賣朗尼去愛華頓是正確的，用完即棄是曼聯DNA

傑斯 史高斯 加利仔 用完即棄dna?

Yes 朗尼呢？

鳩up 都有個譜
肥朗跑唔郁都仲續左次廿萬周薪
費迪南又係獌養老

返去愛華頓個年 入左10球 多過曼聯9成球員

車迷嚟講你都幾垃圾 平時講野無point都算 連9up都可以係假嘅
講用完即棄 曼聯拍馬都追唔上車仔
A高 泰利 林伯 施治 隨便數都一大堆 仲要個個都係legend級

轟迷有唔認咩
得曼迷唔認

傑斯 史高斯 加利仔 蘇斯黑柴 卡域克 雲達沙 簡東拿

有冇咩球會比曼聯有更多legends退休？

講起就慘 入得最多波個位竟然冇善終

好勁，不叫我地獌迷一人一信叫英足總頒返個盃比我地

魯殊係利記condom
亨利係阿狗condom
林伯係車狗condom

隊球打防反 算係 進攻dna？

Yes 冇否認過

朗尼係曼聯condom?

以反獌黎講
你條廢閪都算係最垃圾
反得黎冇pt
淨係識話獌空難

唔係點做引戰王

英超近20幾年有無其他big 5多過三個榮休

係朗尼唔想坐後備先要求轉會
之後人工太高同Everton 比唔到 仲要曼聯比部分人工
點樣condom ?
反曼都用下腦

亨利 係巴塞明叔黎

轟迷都唔想認佢做自己友
所以唔駛同佢認真

屌你老母你講得依句 轟大把傳奇都係咁啦

我轟迷全世界都知 洗鬼其他轟迷認證

認證左啦 認證左你係on9呀嘛

你影衰轟迷全世界都知

曼聯個名原本臭 所以明叔咁既質素都影哀唔到
你就好啦 只怪我支持轟品士 品格高上隊

大家咁話啦

吹呀

屌講到係連登做球迷好似要人認可咁，班空難聯玻璃心到

who

我都R曬頭 班死曼狗都知我係轟狗
我班轟迷手足講下笑佢地當真 曼狗冇腦真係唔講得少

我轟門神已經係呀布落聖旨佢想去邊隊就去邊隊啦

1個咁多？

巴哥想去踢正選 玩完再返來我轟踢多年 我轟無任歡迎
拎埋個英超

U:2個咁多？

自己反省下啦

下 最後講句自己反省下就算？
依家d曼迷同00後有咩分別 一樣都係唔好打

c朗

獌迷識字算係咁

愛媽媽同港毒豬父都算係反曼入面最柒姑碌兩個

係 你講句就係真

我覺得你咁講好唔尊重沙拿囉

港毒起碼有d創意

Thx

唔係 佢好撚低汁

另一件真係垃圾嚟
開口埋口都係得空難
揾隻鸚鵡嚟反獌都仲高質過佢

盲反本身就係好低汁
只係話佢相對高汁d

我唔盲反的
除左曼聯 我重有好多野反
反親都係有理有據

On9 confirmed

明叔起起我底 我反大把球隊啦
係近期多左少少曼聯姐

點睇你手足愛媽媽？